FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (82) 求求大家be water唔好再俾狗圍

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

短撚我屌你老母1001唔撚開post

新post 留名
Fb mata幾好用

Cam位 普金迪布尼定世三好

啱啱見對面個龍門企得太出，角球直射入左

想玩德甲隊都做唔落手啦 170k

狗衝做左

熱狗炒左肥普

等食評 有隻硬吹reus我都想做

個陣點
Kdb 今集唔好用

等星期四拎埋硬吹包再做

Mata食咩chem 好

200k可以點upgrade
遲d militao換rio

Anderson換bernard

新手陣 如果有30k 大家建議upgrade咩好先

Sissoko換根度簡
lw換anderson

我會建議你諗計將達史入場先

想問下352今集點？

唔該哂巴打

包皮勁到

真係咁屈 點都要擺?

唔係屈既
叫做慳返d 手製錢

Gnabry帽

sif老母。。。

今晚呢堆波應該都唔會出架啦

totw9 幾點outpack?

Cam 換普金kdb點睇

Rio shadow 定 anchor?

想問下點解我有d紅卡明明佢黑卡係半身相,但我張紅卡都係大頭?

Same here

Sif 利雲 定 IF werner好

Werner

我食左DEADEYE 定咁上下
加SHOT + PASS

好好用

琴日做左MATA 個SBC

用左幾場發現好好用
又靈活 推波又快
推又好 射又有力

如果係曼狗/ MATA fan 真係100%要做

車狗都必做

最衰好難perfect link
martial overpriced
其他都用唔落手

200k budget中間2隻可以擺咩？
Reus + goretzka? 因為有隻goretzka 硬吹

有無人用緊scream Chong?
尋曰用佢砌隊做任用落好廢

利雲死忠
等出到貨買SIF版

兩萬貨仔 算啦

大家幾時放team, 預備bf前掃平貨？

已經開始有回升la wor

要視乎你想買咩人
icon 牙朗 小花 嗰堆 唔會跌好多
而家堆300k-500k嗰堆中價meta就會跌

Shadow for sure

已經買左包屁

用politano好定砌gnarby 好？

if pereira 同普金獲加 係咪差唔多？
想買來連華迪

華迪好撚好用，又有愛

馬斯fb有新相

想賣華拉尼套錢炒一兩轉

用住普金米列圖先，搭vvd

都唔同聯賽

咁快㗎咩！又慢左

巴打華dee食咩chem？

下點解要放

要好多人聽套現 hold cash 等market crash
掃平嘢又得 渣cash 又補值
不過通常crash 就係因為大家都咁諗 人踩人
所以唔識點部署嘅話 一動不如一靜啦

有好多人想套現* 保值*
Sorry 啱啱瞓醒

我都係留返自己啲有愛算了

屌咁早知換zanetti

Bale好正
但我冇玩西甲
唔識用Isco

4萬呀Ching

狙擊手 加強轉身
順腳有位硬ban 勁到仆街

Marksman Drogba竟然同Hunter SIF利雲個in game stat一模一樣

有無NIF 尼高蘭使用指南
打CAM好似唔係好岩洗

如果玩西甲....唔用美欺，Dembele，Semedo，電話佬，有冇得玩？

SIF

我用緊bale打攻中....好勁

冇

Dembele semedo都唔貴呀（如果講緊普金）
電話佬180k 都平咗架喇

盡量唔用皇巴

其實係純粹唔鍾意隊波

唔用皇巴仲要點玩西甲

下體會
係之前中左25仔同Marcelo

電話佬即喺邊隻?

你地入貨會而家入定等下星期？
想入世三

西甲根本得皇巴

想用就買

Grizeman

屁同花 邊隻game changer 勁d

賣最後100萬coins
Tg lung94628

你個人

遲左啦 跌完啦 而家先黎放 想棄GAME咪放LOR

Son個價插到落48萬
係咪仲有排跌
想入張ucl撚下

用緊迪布尼 諗緊換唔換

到今年仲有人覺得bf執到平既top野?

唉，52入咗

有買貴無買錯

只可以講唔會升

仲入條殺人撚屌？

想問rttf alba係咪唔會跌
儲得300k

佢好似好好用咁

我今晚放隊

後悔無換zanetti
而家隻馬斯無得用了

meta 又out pack唔會大跌 除非有其他野取代 又平先得

係咪出rttf1+2都會跌？
我諗應該會出
Hlw都有出

靚Link PK同迪莊
應該都硬價

諗緊轉做咁 應該無乜大問題？ （唔洗買人
驚條中場得守無攻 所以會玩雙閘齊飛

所有rttf都不合理地既貴

第2水出得幾日
我諗唔會

有冇巴打用緊 scream Gameiro. 落場真係場場有貨交，雖然佢stat 屎過我本身正選隻沙拿，但佢場均入球多過佢

連Ajax LB

太少貨，隻馬屎都600K
傻撚左

左用萬聖節barnad
如果你本身鐘意右面丹比利既手感

我用佢打攻中好好用

入左隻UCL屁馬玩下，Bug黎

出得幾日點解唔會

放包皮屁馬換上面會否好不智

得橙線

華dee廢定佢廢啲

屌佢ea出左成個月先有靚相
本身以為無就唔撚用當儲下算

Hlw aguero食評？

你放佢打咩位先
一隻st一隻lam ram位就無得比啦

完全感受到有種「衝鋒陷陣」既感覺

兩隻都係ST, 4-4-1-1 單箭頭

手感差好遠喎

玩開德甲撚
硬插落隊搭古天樂打前，7Chem 兩條友插黎插去

咁可能你唔太岩玩三腳人

砌緊呢隊 未tick果啲未有

想砌返msn但砌唔到

sam哥：淨係左菇都過到人。

真係好撚勁

要成三球野，努力巴打！

係隻美斯貴
同本身有張電話藍卡想換if

對得住身價
有身位 變速個下都ok 係禁區扭兩三腳唔算差

重點係有時鳩射都可以死角入

除左屁馬，已經係最近似了

勸你唔好用基沙文

上轉下，個分別大唔大?

用緊張ucl 都幾順
If好廢？

如果似舊年咁出promo pack法係無理由唔跌，差在係咪咁好彩搵啱timing放/入。

死跛佬 跑得慢 傳波廢 射波一一般般
唔好扭 淨係條氣長

最緊要啱自己手感，我就唔識用

4231 隻5星腳真係好撚勁

咁我而家揸住屁同皮洗唔洗放住

gameiro好似都係3*腳

Chong廢好多 用落唔知似咩 數值明明唔差 但用落要咩無咩

唔放點買拖周

依D高價野 ／icon唔會差太多，唔駛放

佢數值唔似傳波廢
等我仲諗住買黎試手感

3球野買垃圾

你自己都要用啦

真人仲廢 可以期待啲咩

好老實講
我對前場既人係跛既好有偏見
佢帶我上E2都係咁話
好撚柒廢
7chem普金dembele 隨時好用過佢
我而家用緊rttf

你隊野係點 都係砌疤？

最已陣

入到game會轉咩陣

Militao仲係好多人用咁既
隔離係碧基 應該up做Lenglet定Ramos會比較好 定Militao夠用

我4222

條友係打防中/中中先勁
仲要好勁果隻

未啦
仲有朗甸 佩老大
就黎賣走包皮 都唔好用既

ramos唔好用…

我又係換左Carlos 之後唔知換乜好

你icon換左咩
想買返zanetti

pique lenglet

300k買隻閘不如up下其他位先

Militao標波好撚勁 轉身又快 成日凝住模組係馬甸尼黎

無錯 普金／semedo夠做

有愛

無做到icon任
平時唔打dr sb 淨係打draft
到第時出villa先再買icon圍住佢
哥狗懶得做

佛系玩家

同埋d人抽左d中價會放然後幾合一買勁嘢
所以包屁美cc朗不用擔心

屌張馬斯好型

係課金玩家

作為疤諗唔到有咩理由唔做
世杯定歐國睇住佢食包皮塵

唉 直入kante算
BF應該影響唔到佢

巴打想請教下。
messi入到game都係打cm?

會唔會唔夠氣

Messi 要打ST

成隊波唔計untrade先值200K係咪賣隊嚟都多餘

真，有愛玩落爽太多
我德撚，小豬幾難Link都要長期正選

14年可以後追洛賓 18年真係望住包皮食塵

拳怕少壯

190k入左scream bernard, 希望個價頂得住

有愛輸都心甘命抵啲

入場st 踢埋加時都得

其實幾好用

4231可以點set？

有無邊個youtuber可以參考下？

你換咗邊個

佢打防中真係包好多波

Gattuso

RIP

以為張fb馬斯成個月都無靚相就唔用 點撚知ea換張相都要搞咁奈

英超有冇好用中場 有100k budget

想賣rttf alba加son 換呢個陣
Icon防中 仲有Desailly 完 vieira 定makelele? (要法國)

唔計icon 現階段ssk仲有冇咩同類型既upgrade?似乎冇咩人符合晒佢高硬快呢個特點

前fb mata if maddison
中 老母
防中 ssk if ndidi if doucoure

唔該巴打

我剩係諗到downgrade, 愛華頓既Gbamin

無，呢個係bug level既球員

Mid carlos定bb carlos好？

會

Kante算唔算upgrade

今集魯爾係咪好撞咗，啲防守球員撞唔開佢

成隊波加埋最貴都係200K左右係咪賣嚟都多餘

本身有if Maddison
中除左老母仲有冇？
Ssk if ndidi doucoure 邊隻好用d?

有無人有用軍刀 88 40幾萬個隻

英超後防呢？點汁好

ssk bug

有無用家？

咪來來去去都係VVD 熱山 Papa 將貨就價
右閘守就Walker攻就取消佬
左閘羅拔臣、甸尼
龍門是撚旦

? 唔明

你post出黎睇下
200k有機會可以賣哂佢 , 用住d 50k squad先
因為一有promo
低rate公廁 死先 , 其次到 de jong dembele 個d

左閘if telles係咪完勝If Robertson?

58萬放咗

唔記得不推文

中中 老母再上我覺得係得 if老母 普巴 scream alli
Ssk一定係最勁 除非你唔就手 就再用ndd/ doucoure 睇手感

有600k 點upgrade 好？
有untrade KDB, IF lewan, IF 古天奴 IF ricardo pereira全部入唔到隊
暫時WL ~ 19W , D3

好奇一問點解有人用萬聖節費明奴打cdm， rival見到。

真係萬能到咁樣?

push

萬聖版係buff防守個邊多
用得佢 就要發揮防守性能

其實英超左後，
if digne已經好過if robertson

用左digne 一陣
唔知點解覺得佢好似傻仔咁
慢吞吞

本身大隻，同埋都唔少人用佢張普金打CM，係幾好撞，萬聖大Buff 防守數值，做Box to Box 中場，或者4222 其中一隻CM跑上跑落就好勁，用法類似FIFA 19普巴咁，但少咗5星SM

Box to box 好正加隻 kante 一攻一守 我打4411

Cash有差唔多300K

用緊普金mertens insigne
好順手

Mertens
Bernard
跟住upgrade rttf allan/ 2if naing

隻rttf torreira 好唔好用
見佢呢兩日都升左少少價
本身用緊kante 同sissoko
同sissoko比邊隻好

零課玩家 有500k係手
定樣先可以快啲入到小花？
炒卡？
點解咁多人都可以小花 包皮

Ssk
Kante同torreira同類型

想問下可以點upgrade好 而家個陣入場諗住踢4222
暫時budget 600k 但唔知儲唔儲$上messi/icon 好

用過mertens 唔太順手賣左，反而覺得insigne 用上手好用d sif nainggolan 都想換，等緊佢低價d
L.martinez 又幾勁
有冇咩icon 前場可以換呢

抽

推

鐘意martinez嘅話
平嘅icon前鋒shev/ rush好少少 但都唔抵玩

Lucas if Maddison
Ssk

呢個組合會唔會唔夠防守力？

有冇巴打用過拖舟
求食評,有冇頭髮都得

問藍絲堅台豬

俾人用94個張屈過好撚勁

同你cash差不多，而家揸呢d 陣一樣穩守17勝，其實都冇咩意慾去轉人。

一個ssk應該唔夠掃 點都要搭多個守到下波嘅中場
守緊個陣4後場+4中場 中間兩個係要有防守嘅

gattuso 好用嗎

隻if telles搞咩
明明星期一派彩先snipe左隻110連shadow
而家要160k

尋日120k入Telles炒
而家都155k

幾好 防守勁
分波長傳準
進攻我都入過幾球

Thx 岩岩買左隻7.xk 嘅歐聯版老母，幾抵玩

咁我轉
老母 if Maddison
Ssk

帶唔帶到幾下波?

我帶到 身位都有

打算入一隻 夾politano

可以一戰 唔岩用咪賣返

但前題係要蝕5萬放otw dejong 先夠錢

往年無出，係去到後期再出個event 重抽之前所有歐聯特別卡

你勁囉
唔upgrade下又唔好玩既

咁不如唔買 等買到zambrotta先？

係咪得我一個覺得politano唔好用
普金丹比利都屌打佢

rttf2 outpack 前一日all in左，打算今個星期四派彩食一半，留錢bf執肥料，另一半strong hold。 rttf2 應該仲有得升

用嚟做sub

推一推icon法國防中邊隻好？

韋拉

Baby blanc

仆街完全唔知自己1001
Sor冇下次

依家啲350k入rttf mahrez係咪好傻仔

反正唔會跌

有錢一定係韋拉，baby版都夠

呢隻似平價mid gullit，身位搶波好好，打cdm好勁

炒卡，開game到依家至少4，5次double up機會。唔講咁遠，最近rttf2 out pack前買，依家放都有50%水位啦

我用dembele 好麻麻 冇乜特別表現

咁 LB carlos baby 定要 mid?

我反轉，用politano無咩表現，dembele雙五星WL 賽均一球，依家買左小花都夾硬7chem擺番dembele入陣，真係人夾人

有冇bb 施丹食平？box to box 得唔得食shadow

華拉尼會唔會狂跌？

想賣左佢用住米列圖先

套現

LM點upgrade好？

用緊隻普金 我覺得佢幾快 傳波幾勁 射波好撚勁啵

屁馬

85應該捱唔住

等緊varane跌

我用慣top tier
美斯屁馬
我接受唔到辛尼呢啲
但係沙拿另計

不過基沙文真係死3星腳
有無邊隻似佢 但又有4/5腳

Ronaldinho

想問多次

應該換rio 定謝拉特？（對謝隊有啲愛）
換左rio，仲可以換舒米高，舒好唔好用？
如果upgrade點搞，得17萬

基拿比 辛祖掛

基拿比應該再鈍D 但快D 腳長D
辛祖射波輸兩班

其實對謝拉特有愛就換佢啦

隻GAME 係你玩
唔係我地玩

好似D 人話SBC 馬達唔抵做
有愛自然做, 用又用得開心

等bf前賣堆D RTTF 應該有1.5m左右，求左路翼+閘一對推薦打4231，唔想棄ben爺，唔知屁打翼得唔得？

基本上14w是但拎隊100k隊都打到 無咩心機再追住個市了

尼馬 LAM CAM RAM ST 全通用

古天奴

今集終極目標想玩拖單，諗緊拎住百幾萬繼續炒到買到佢為止定係撚住屁馬先，本身上集已經用過屁 今集見你到吹捧得咁開心又心思思

代朋友放
ps4 150萬

放左成朝20000無人bid,一整個buy now20250即清哂

我都係咁唸
琴日380k入左
真係好撚勁
我直頭覺得佢會好快升返穿400k

Konate 做唔做?link mababu

都係睇技術啦，我開game用中超巴西隊到依家又小花又ben爺，都係17-19win，上唔到20就係上唔到

普金文尼打ST如何？

下一代執乜好

步

諗緊夏神同基沙文依家入定下星期Bf先入

LW RW用咩人頂返
定LF上ST位打
其實文尼打ST個道理同尼馬打ST幾接近
仲再高速少少
佢出張IF 轉埋ST位 百九幾萬 你就知掂

其實依家好唔好賣隊先
等bf panic sell先入翻貨

普金reus幾時入好？而家around 120k

你呢隊賣唔賣都差唔多
搞一輪都可能慳幾萬only.
又蝕時間

龍 後防

Zaha 頂返LF

睇返個人資本

如果你隊波平民陣可以考慮

已經用緊VVD Militao 唔需要

龍我應該ddg 左閘應會羅伯頭
仲有冇

琴晚128入連shadow自用聽日outpack放翻

但坦白講有7成人係課番黎多過炒番黎

課就唔洗煩
炒卡 你要時間等 耐性 心機 風險
不過係有趣既

勁到癲

似son 但靈活d 同4腳

有冇辦法小改動 full chem, 想用達史

CR7 換 MBAPPE＋Baby zola 是否不智

85 Zaha, Potm Vardy同普金Auba點排

真，時間係最煩，如果係平時返工都好忙個d，炒卡真係好曬時間，所以d人寧願課/買黑金，大陸人就係多數呢d, 其實最尾都係ea贏

零課
第一次玩到11月
上2集玩到10月都棄左
仲揸住1.5m貨係手 都算係咁

用腦 多過用時間

買卡洗幾耐 15分鐘狂掃一陣斬買完

做唔做gnabry打451要用德甲rm link mbabu

我意思係賴得去mon住個市，我識得個大陸人就係咁

你地覺得winter upgrade 有咩人

美國隊長

仲有mount

Daniel James
James Maddison

唔係要賺到盡 一日睇一次都夠

juan jesus 放左邊
militao 轉lenglet
有砌碧基就用碧基

我成日mon住個市都唔知點入手更多巴你mon一次就可以賺咁多

Transfer List 有3隻RTTF 阿積士 75K個陣入
仲有3隻Dembele 星期一30K 派彩入 尋日唔記得放
應唔應該一次過放哂佢就炒另一樣野

futbin 個砌隊係咪壞撚左， 啲chem 唔岩嘅

我依家放rttg son加rttg托仔跟下先
2m

李斯特城應該大升
Soyuncu
Chilwell
Vardy
Tielemans
呢啲都基本

Bug bug地 我條友全橙線得6chem

咁我唔止一次

成日mon個市都唔大變

最多咪朝早睇下 夜晚又睇下

其餘時間根本唔會有大變動

WL成日輸俾普金隊但又會贏吓爆機隊
好技術其實係要玩sm定係點
之前上過一次20W upgrade完隊波又跌返落17

Zaha>vardy
Auba 唔知

有冇人用過if 迪馬求食評

原來有更新fix 左，記得update

有更多巴d insight 就話姐
冇嘅其實幾難make decision

不過做曬d pack
得閒清下倉
其實都可以有幾多錢

同意，我炒卡既時間仲多過打機，幾enjoy。0課早期pack中左3,40萬既卡起手 炒炒下有兩百幾萬啦

英超中場邊隻夾ssk最好 IF binlo定老母好

無中過好野 依排砌隊蝕曬

IF BINLO好過SSK了

我係利都講唔出口...SSK 7Chem 都唔會差過IF 邊爐...

下一步係咪已經左翼上屁馬？
仲有邊個位可以換？

用開RTTF Sancho, 決定唔做

ALLAN 就冇FULL CHEM

433(2)

屁 賓 丹
哥 孫 施
防線一樣

睇下你上小花定屁馬，我無玩過小花所以買左小花先

美揚第一

想問下後面upgrade 用lenglet 有冇可能full chem到

本身個陣係咁 in game轉4-2-3-1

對agger路有愛 賣隊換成咁好唔好

pogba cam好用？

好用會前插 遠射唔錯 有身位

入場depay 基沙文換位 depay可以upgrade做邊隻

mane定hazard會勁d

一定係mane

升OTW De Jong ＋ Shadow先

用邊隻賓?

咁唯有買mane
唔想用啫喱打左閘
唔覺佢勁

賓耶達...咁重要都講漏，SOR

上年玩過屁馬, 不過自身技術用唔掂
今年好左小小, 2隻都可以玩下

差好遠？
我仲有哥狗係倉 有陣時會換

唔係呀, 我知用賓爺, 邊隻ver

我都係 我23萬買 貴做個價小小 又可以吹返, 係差遠射 同 射門力量

kante......

其實大家都講緊點砌啲功課陣出嚟，有無人分享吓個陣有咩自己欣賞嘅球員，就算佢用落真係唔勁，都唔係幾想放嗰隻

我用緊mid 派路，好撚廢，但係兒時偶像，成日都幻想用佢踢出啲瀟灑波都fail

at least IF，信佢會再出咪買OTW

鬼agger勁到癲，用左約200場食engine推agility＆pace，可以一戰

mid giggs
icon swap 換
成日要就腳射 不過入到波又幾爽

玩開4231 442 邊個陣好d?
想問下mane打單前 效果如何？

對唔住 唔記得用不推文

自膠 唔記得不推文

Giggs 2星腳係幾on9，但其實佢有無話用落似邊隻? 迪馬?

I mean EA 淨係比2星腳佢係on9

如果打4231 / 4222 (假9版), 賓爺 / 孫做CAM 會好D?

有冇shadow nesta 食評
想換 nesta + ballack / Klose
定Rio勁好多

實係rio勁架喇
不過就好功課feel囉

摩佬回歸愛美麗都未走

感覺上 rio 容錯率高d

想問下lofted cross點出？ps4用 classic 打rivals試過曬都解唔到

利申 呢排先得閒解obj 如果呢個問題出現過好多次屌細力d

單箭頭用普金文尼定兒子好

留名 兒子/ 阿傾齊齊拍大巴

揸住600k可以點upgrade

儲多少少買包皮文尼
一係ndom轉kante

son or kante

其實係唔想換哥狗但又貪心想換兩隻icon..
咁可能Rio + JJ
奴哂先算，差4張SB諗到都悶

冇嘢了
隻包皮越用越順

而家都拍緊啦

平版Baby r9

我就係放呢兩隻買屁馬

摩佬係咪想教哂BIG 6

但新手又唔識點炒好
而家炒既話 應該入乜好？求指教

唔值1m係真
但換其他平過佢嘅都會係downgrade

德撚，小豬＋馬圖斯
馬圖斯好勁，小豬慢但食Shadow幾好用

唔計殺人王兒子，唔睇價錢，唔夾CHEM，比牙Sam 揀都會揀包皮?

Sam哥隻屁馬點睇
值唔值1m
買左返黎未用

求4231 tactics youtube片

兒子手感好差

分分鐘ibra又跟摩佬去熱狗

我一定唔會揀Son
靈活型先啱我

屁馬1m直情抵到爛
最強普金

King都要踢後備
覺得第一個反摩會喺Alli

依家個價抵玩

用緊Baby派路，仲廢
不過真係有愛

試下幫唔幫到你

張卡動作快
其他卡做唔到嘅嘢佢都做到
唔係淨係計跑
一cup已經大大步過咗人
人哋食塵

thanks,陣間睇

仲勁過小花？
屁馬我1068 小花 1482
高位入
希望有買貴冇買錯

直頭弱智

小花就到左腳就射到120分嘅波
屁馬唔使就腳都射到100分嘅波

熱大巴🚌

屁馬雙5星
有買貴冇買錯
Lui shing seth都揀屁馬先

摩奴入熱
搞到我想買番隻son

上轉下 邊個好？

玩慣咗352 跟住佢set試咗場4231 但d人好似唔識郁咁俾人無限中出
同埋Lam同ram放翼又唔滿chem 唔係好識搞

上係依隊

Potm gnarby
Story politano
普金 dembele

點排

條中場打撚死人

唔課一開頭好難有本
神運另計

我都係意粉
派路唔掂，咁巴治奧ok嗎？
如果都唔掂就儲錢買迪比細路或zola
但唔知儲到幾時

你自己已經排左

好想用pogba 做到中場一扭幾再分波
但本身技術唔夠
用到同ssk 差唔多

炒卡賺到大錢肯定少過10%玩家
主流都係課/儲到夠錢就upgrade

用緊夏神 杜奧巴 車狗 , 用一場屌一場 杜巴又鈍 夏神又推親都甩 ...但都唔捨得放

車狗唔好用夏狗
259

Sam gor Bernard 上屁馬感覺係升左幾多級

第一年玩UT 唔係好明點玩SWAP ICON.
好似Rio 咁, 係咪要用7至8張ICON 去換返黎?
咁icon 卡點得黎? 開包?
如果問得on9 唔該細力d 小...

夏神唔算259 啦。。。

不了
成日都話走走走
躝左去皇狗變垃圾

做任務
係任務list有得check

奴任

我都係跟更多巴學野，大概知道83,84,85 肥料有sbc同冇sbc係咩價，見到好多promote pack又無勁sbc就係入貨好時機，84 兩千錢 85 4500-5000入，擺到出sbc就double up

另外可以留意特別卡 (scream, rttf）大部份個trend 都係in pack果陣平，一out pack就升，可以留意下。當然要揀隻有人用既黎炒

佢算25入面最有情有義嗰個幫你攞埋就霸氣盃先走 走左都翻車仔教𡃁仔

起馬10級啦
但我bernard係用嚟打邊
屁馬打前

初步想咁砌，但唔夠錢買晒

HLW Bernard + Rttf Dembele 定係
Neymar + 普金Dembele
Rttf dembele 好似好唔值
大家會點揀？

依家屁同ben打4222 雙前？ 我打4231 所以有d尷尬，屁馬要擺邊

係呀
不過我依家都試緊4231
屁前ben cam

無試過巴治奧阿，但細路同Zola 就廣泛好評，可以一戰

砌隊國家隊都幾有愛，有無波叔?

owen mid

睇到都覺得慘，上年普巴勁好多阿，巴打有無玩到夠?

佢都算係咁啦
係古圖條死打靶賤姐

btw varane係咪應該放左先

見到古圖咁折墮好開心

用落似唔似so9?

非車，但睇到25圖如斯下場都覺得心涼，賤種到....

杜格利殊

升多兩次到87就唔同講法

勁好多 控波貼腳 係衰3sm
射波勁

Son+mane+Lucas

Son+Ben+Bernard

屁+Lucas+阿古獸

點選好？

可唔可以講多少少馬圖斯食評，上集冇玩過，今集想試

今星期出if 下星期聯賽再sif 了 不廢了 開始上力

Mane, 阿古 係邊個version 先...
正路有屁揀屁，但如果係普金阿古路又要諗諗

有無人有fb mata食評？

我嘅意思就係唔洗換
換嚟做咩

想問普金kdb 好唔好用

國家隊就算鳩數啦

WEB APP真係垃鳩圾
同人bid, 第二下之後已經soft ban左
on撚9 EA 早d去死啦

350k入左sif 尼高蘭
希望好用

Mbappe vs CR7
邊隻bug d 抵玩d

屌又唔記得不推

你用意甲陣？
我紅卡中但好難Hybird

未夠錢入bb韋拉
入Mid desailly 用住先得唔得？

呢個錢baby blanc啦

Baby大哨270萬值唔值

有曬屁花？有就買包先 如果夾到chem if mane更理想

包皮啦 靈活啲又易連

兩隻都對唔住佢哋個價，性價比不如屁馬/美斯

用兩隻icon夾住佢咋...

NESTA , 除左慢無缺點

If Delaney有無食評 單防中如何

Zola 打lam cam 會唔會好過 包皮

德甲最好用防中/中場中

今集祖記d 人係真心廢
D 模組差到

想入隻快ST icon玩吓
Ian Wright
Crespo
Larsson
Hernandez
巴打推薦邊隻

馬杜迪 , C朗 , D COSTA , SANDRO 叫用得過
D COSTA大步推真係無人追到

Zola

筆直有限
最多700K
再貴比唔起

有冇所以ICON食評既網

更多巴 bf前d卡已經唔會再跌？
基沙文果類中價位都唔會跌？，

好似baby crespo/ baby larsson最多人推薦？

普金goretzka好冇用 想用佢link人

全能中場

好用，幾千銀就唔使諗

OTW老山龍仲keep唔keep好
好似無乜料到

屁
2揀1就包皮

波叔唔啱用，鬼Muller仲好
中場依家 鬼Muller 小豬 Reus，好爽

Griezmann 定kdb

拿玻里鬧兵變 已經連續幾場冇贏波

kdb 5星腳對3星腳

Griezmann啦

kdb 同 Pogba今集都無咁好用咁

Griezmann 好似易link 啲？

兩隻人既綜合體 REUS

有冇成個陣睇吓
幾多筆直
可以嘅話都唔想揀依兩隻

半新手陣upgrade 上去定Reus 好，我諗住如果Griezmann 就換埋dembele , semedo, ter Stegen嗰啲

食左shadow勁到仆街 依家砌左哥狗諗緊放唔放 好唔捨得

除咗VVD Kante仲可以點Upgrade?

Baby Makelele 有冇食評

再問sif 利雲有冇人用過點樣

ching有無aguero食評？

介唔介意直接po個陣出嚟...
咁先知你可以點連
遮咗個隊名就得
同埋幾多筆直

Ozil同大力都要換
打唔到邊

依家黑社會 入左唔比走
又冇罷訓 仲幫你拎埋杯先走
咁都25 咁所有轉會既都25啦

印象中上集巴治奧係唔夠快同比較頓

廿幾萬筆直

係咪應該放左blanc黎upgrade前面好d？

賣隊all in bb杜好唔好？打draft用過幾正 求指點

尋日先入大力

換邊個？

美斯係咪擺ST位最勁 我見Karsi ST美斯加CAM屁馬 連贏20場 定bb 杜SIR ST會好D

更多巴 唔係自用嘅rttf strong hold定聽晚走

發覺普金雲拿走位重好過potm vardy😑

同問kdb 儲緊錢諗住上佢張if
忍夠ozil隻右腳
但又見好似幾位巴打都話麻麻

上定下好啲？800k budget

普金阿古 mane otw Ben

如果你唔怕普金跌既
花屁呢個組合係接近現時最強

potm Pukki 走位重好過 potm vardy

有冇人用過85 87恩沙基，邊個好用d
我想組全ac傳奇隊所以想恩沙基拍舒夫真高
睇數值見85反應同終結能力其實高d,但好慢

想問下巴打如果想upgrade你哋會揀lucas>包皮定賣son>if mane 入場轉4231 如果返屋企嘅話買返嚟都係打翼 諗左好耐

*如果包皮

但我見auba wr M/L 影響大唔大

信更多巴

4.7M 入油雞babe

不推文

基本上你成個陣都要換
換做咁啦

包皮，賣Son
屁打ST

Ozil同大力都要換返做啲跑狗
Bernard dembele嗰啲

宜家賣 scream aguero ＋pogba ＋ neymar 換 89 cruyff 好無
投資角度其實點揀好，求明燈

Blanc防中得唔得

用緊if老母打b2b 覺得d後上都唔錯
奴哥狗換佢效果會唔會更加好？

識用L1 R1冇咩所謂

想問下有冇人用過baby figo or mid raul?
想用嚟換走son 覺得太鈍唔識用

新手無知一問 油雞即係邊張？

有明奴已經唔洗要kdb
明奴打返中間，之後ozil換son

想問Dybala今年Workrate改咗係咪廢咗好多?

Eusebio

冇人用？

同問 makelele blanc desailly 3隻

上面嗰兩隻都唔會靈活得去邊
揀返啲矮仔啦

Blanc

Rttf2我會繼續hold

Rttf1 我會放

尤其ajax 車 華倫 出唔到線 會跌到傻

ter stegen同alisson
邊個勁D?

想問下有無師兄用mertens打4231個ram？驚佢strength太低會俾人撞飛

邊似你咁好運sb派彩一下600k
起碼下下個week先買到Zola

Ben爺 bernard dembele嗰啲都夠做啦

唔該師兄 買隻玩下先

Now個陣咁想換走son換隻矮仔

騎劫咗我個問題
Baby Blanc應該最勁
不過唔夠錢
見Baby Makelele好快
睇吓有冇巴打有食評

If ben 同 nif 尼高蘭
西甲同英超後防
點樣可以夾埋一齊

sor唔記得不推文

買隻kante好過

好 唔該

Loan撚過 得個快字
傳波麻麻射波屎防守又屎

用緊西甲隊
擺唔到kante

Lw夏神可以upgrade邊個

Sancho?

更多巴 屁馬係咪會一路繼續升
係既我而加就放左手頭隻Rttf militao同Ajax左翼先

上定下好
求食皮

咁今集更加唔洗出場
唯有儲錢買zola 算

下, PK + Shadow = VVD

打正前
大家會揀OTW賓爺 定 普金文尼

i see，唔該晒
其實物色緊西甲隊CM
對icon又有愛
其實有冇邊個性價比高過Scream Kroos
筆直1M樓下

Gnabry potm值唔值做？

De jong

波叔點差法

rttg son走唔走？

又唔係差，好撞得
自已用Muller順手同快D，又有健康射

本身用緊otw de jong
都係想買d技術性中場
睇咗咁耐icon，望翻轉頭
其實有冇邊隻勁過Scream Kroos
(天價唔計)

我儲緊ac陣，用緊baby 派路覺得唔差長短傳波好少錯係防守預佢無咩

上年用過prime幾場 同stat show嘅一樣 好全能 但我搵佢打防中哂左佢 同埋模組唔夠大份

Rttf Kante 純防守
同mid古 比
大家會點揀
唔理價錢

Why not crespo?

Mid古啦
你都話唔睇價錢
全game最勁最全能中場

一樣呀巴打 好想用kante

sandro差咗好多？用緊telles有諗過轉sandro。。。

Thx bro

咁貴既卡 走完你想點？

我4231擺佢中間cam直頭Set佢唔回防

因為防守對我既重要性高d
如果mid古同kante防守冇分別就唔急換

屁馬好大機會繼續升

但Militao 都好大機會繼續升

我用88 CB果隻
今集唔駛點守頭鎚（其實搶點都頂唔少波）
又快又撞得守得，有時仲衝上去入埋波
全能

因為基斯普正確來講唔算ac米蘭經典球星
雖然踢過一年ac

你講緊既係咪Mid古列治?
古列治最全能既icon黎 樣樣都有 就算你話純防守
點都唔會揀干堤

有冇巴打用過scream kroos可以分享吓

另一個世界黎用緊middle 冇錢買baby

拎去炒卡唔夠錢使
轉隊

古烈治帶來既影響力
大過你由83 BEN YEDDER上油雞
比任何一切既轉換 都有較大UPGRADE

上
下

佢係毫無疑問會俾人撞飛 唔可以有身體接觸

Middle 點解平過 baby,有咩唔同？

慢 , 比以往鈍 , 但防守真係勁
我覺得今集全世界都需要靈活性
愈靈活愈好 , TELLES BETTER

可以既想等prime古 先再入貨
太多mid係手 怕一出prime個價會大變

600K左右 icon st 用黎連chem
Crespo/Larsson/軍刀/古華特 邊個好？定有其他選擇？

cam無速度無射波好難用
問題就係cam無攻cm無防
照用呢d咪愛

快

課定炒返黎

Kdb griezmann reus 點揀

呢個陣打撚死人wor ching

速度同更靈活

咁你可以賣既

Son我唔值咁貴

前提係tax都成10萬

你有信心炒到10萬以上 可以既

你隊波我諗唔列咩理由唔上古列治
講真Prime會有幾多人抽得中呀屌
上埋古列治咪真爆機隊

我技術好差的
最叻果次都係得14W
但好鍾意抽包

講多小小 純防守你都有韋拉啦 仲要干堤做咩

同問
加埋Ian Wright/ Hernandez

跟你炒乍
最後2m 玩曬就無

大家龍門食咩chem好

睇嚟2019 2020 到2046
我地都係韋拉+古烈治

而家有1M可以炒咩卡

咁多錢都唔換達根

kante同ssk比係咪明顯勁d？

咁BF攪埋佢啦
手上有堆first own 唔想賣住

我係更少巴愈玩愈少錢變曬untrade

Son仲值得入手嗎 見你地話neft左

無試過曬 但Shev > Crespo > Hernandez

想知巴打你課左幾多points/coins

我走去高追左隻RTTF下體會200K, 可能之後會蝕走
3隻阿積士就放哂佢算, 拉上補下可能無賺過

今年多隻拖丹
會想玩佢先

baby廢卡黎

大約400k budget 有冇咩upgrade建議？想買rttf 白簡但又唔知點夾chem
定係all in Kante 算？

巴打, 無陣容圖好難幫你

areola 都唔差

之前30萬放左rttf Allan 而家後悔到仆街
同埋18 19萬個時想入rttf torreira 但個排都出左去 無時間買到 今日終於有時間玩返升到24萬 希望過多排隻torreira會跌返

我仲以為特別卡一出個時係最貴 點知錯撚晒

求意見

唔記得左

In game呢個陣
對agger路有愛
賣唔賣隊上轉下好
有愛一定換
唔啦 其他位廢晒

Torreira 我都幾肯定 唔會跌返落去

上星期D5 rank1要幾多分？
有無巴打可以幫手check check

啱啱260000放左
rttg son又走唔到 今鋪蝕

我都係入唔到torreira
而家咁既價位我加多啲入尼恩高蘭算
屌打torreira

已成浮雲

好似唔同type

agger路用左ard 200場無後悔，lets go

條友rage quit跟住我畫面就freeze左 係咪中big

我係利狗
打wkl用baby Gerrard拍Allan
唔係話廢 但頂唔順10場賣左

究竟有冇scream kroos食評

唔搞咁多野換rio算

好!
希望downgrade咗嘅位唔好俾人強姦爆

De Jong有無說明書

唔識用

咁我即刻狗衝返隻先
第二個巴打講我末必信 更多巴你講我即刻狗衝去買

其實點預計邊啲特別卡Outpack會升

800k budget 點upgrade好

之後買落啲scream跌到仲未放到 係咪應該strong hold

因為我係阿狗 所以先買，其實買完佢都係打後備

來來去去都係d多人用，實用嘅卡，呢張加上英超，仲有得升。。。

我個人用佢打單防中，anchor style
覺得勁過CM
當影帝pivot咁打，截波 --> 分波
護波又係一流
不過呢種CDM未必meta
係我個人對佢有愛

Push

Kante啦，好過full chem唔到

有冇scream payet 食評？佢定普金griezman 打cam好

2nd if Orsic 做super sub定放左佢好 都有70k up

垃圾黎 用ben yadder 仲好

巴打講基沙文定皮耶 定兩隻都垃圾

皮耶啦

scream payet垃圾
基沙文冇用過

如果買黎打WL就不了，gameplay慢利雲頓到hihi。

說明書係守波唔控佢 會自動截好多波

de jong 同casemiro 邊個防守好D?
防守個時成日都唔知控邊個好

um... 我覺得佢射術一流 係d你覺得入唔到既地方硬ban又會入 但你要扭扭樂 帶波過人就唔係個皮

sandro 硬D , 可以撞開人地
我prefer sandro 多D

上定下好？
IF Nainggolan 食 Catalyst 勁撚到癲

想問第一周個高吊穿越傳球點做？

If telles
mendy
If hernandez ac米蘭
邊隻好啲？

Telles

Personal: mendy telles hernandez

IF TELLES 真係勁

有660k 請教下點upgrade好

唔係shadow正d 咩

同問

Kante
Scream Bernard

呢個時間如果轉英超班勁人
唔知會唔會蝕 自己諗
比我揀我會 馬斯亞轉MANE
D字頭個隻傻佬轉 阿古路
打4231

轉守為攻嗰下傳波好好多
打CM/CDM啲防守Stats幾夠用

好 禮拜一入 thx

If美隊定anderson好

盲左 睇唔到下面西甲佬
D字頭轉 TORRIEA RTTF
LW照轉MANE
SSK 8CHEM照殺！

托雷拉勁？

24250

普金屁馬會升？

食shadow?

唔該巴打
祝你紅卡中牙朗世三

Bf買人平D定聽日買平D?

唔知你打咩陣 其實
Torriea 勁之餘 呢類卡理論上捱得過bf
普金 除左最TOP個班都捱唔到BF
AUBA 阿古 只會一直跌

有無人用過梅拿HLW? 會唔會好頓？

Rttf Gueye有無人做咗？
有無食評

棄左game係咪會好運d
個fd棄左成個月岩岩砌mm都中屁馬

圖1換圖2好唔好，打442
Scream f9打防中唔多適合我

今年殺人王兒子應該好多if

普金屁加錢換bb杜格 值唔值？

啱啱睇番原來D4 既reward 好似好過D3, even D2 除左簡錢
本身差幾十分升，宜家都係唔專登升了

本身攻中位用緊連加特
呢家草緊錢換兒子
1516緊做唔做mata
想問下 vardy 正前 son 攻中

定son正前 mata 攻中勁d

無愛唔好做咁多untrade
好快被淘汰

屌，唔記得不推文添

咁特別

Reus , kdb 定電話佬

解任跌到落d7
發現要升返d4 都要d時間

442前鋒好似都打回防 洗唔洗用啲體能好啲既人

我49000但諗緊邊個勁d
但做mata 就會得番10幾萬

想問係咪應該賣左隻ucl griezmann佢？
而家180k
係咪只會一直跌？

。

Snipe到張拖仔230000

reus

有冇3個人既comment

簡單咁講
BF應該係11月29日
到時會有好多快速SBC 一小時一個
又好多PROMO PACK
掉轉諗 , 你抽到基沙文 , 你係會諗 入隊用 , 定係即刻賣左佢?
大多數既答案都係即刻賣 ,
所以成個市既貨係淨上升 , 亦無咩理由佢會升返上去 , SBC又唔輪到佢
結論係 只會跌 不會升
至於點解 美斯尼馬 呢D普金 會反升呢
大家都做左sbc , 甚至有人課金抽包 , 成個市場流動既資金係多左
但美斯呢類人 邊有咁易抽呀 , 當大家都錢多左 , 自然想upgrade
市場既美斯又無乜點多到 , 咪變左鬥高價搶

如果冇睇錯

D4 係prime gold player (12 Gold 6 Rare), rare player (12 Gold 12 rare), mega pack

D3 係Prime electrum player (6 silver 6 Gold all rare), 2 X rare mega pack

D4 既player pack 好d, 視乎你中唔中意rare mega pack

otw de jong 捱唔捱到個bf

Son唔係靈活型？
用開普金賓爺想上

三隻邊隻好 有冇食評
巴西佬數據好似幾好j

Rare mega pack正過mega pack 啦，最少都有10隻人啦

唔係
上if ben啦仲諗

唔夠賓爺靈活

請善用不推文謝謝
L1長傳 傳中助攻

telles for sure

要幾氣先夠多90up?

Ok唔搞兒子了

我當vidal咁用佢 埋身迫 但俾人撞番走

I love griezmann 有愛

其實80夠用到完場 除非你全場press

試下埋身spam l2 r2

Rare mega 原來最少有10個人嫁？ 仲諗住會可能好少player, 都係consumable

我睇呢個ja

幾好用 55波贏硬

有冇基拿比食評?

謝巴打

好想用朗尼，但可惜無特別卡

見更多巴話meta卡將會升
想放屁馬是咪遲d先放好d?

我都係
一出即刻搵d icon包實佢

個concept 就係咁簡單

熱刺老豆搵仔
呀仔應該準備起飛

咩Id 想避

右閘辛隊張相

求意見 大家會擺亞古獸定Kdb

我對親既杜奧巴勁到仆街，亂射都入

擺番隻中場中防守好D WOR CHING

但你要考慮d3 r1 難過d4 r1 都幾多

只攻唔防隊?

其實場場盡力就算，有得升就升

Icon換尼斯達定哥狗好？

尼88幾好

好似冇人讚過尼少

我自己用過華拉利，scream biggay，覺得尼88勁唔少
不過儲多d錢就換迪西利

對親佢都好難比穿

Dejong搭邊隻德甲打cm or cdm好？ 太多選擇

Witsel啦 贏composure reaction 同身型

varane點都勁過nesta

依家起碼有張相望下，之前乜撚都冇

你換左Base Icon Pack呀 L巴打

我都係二揀一

150k budget到，
將telles up上if定換走拿卡？
前鋒有咩選擇

剩返嗰cdm邊嗰好,50-60k筆直

仲奴唔奴j.辛好如果尼少勁，換尼少唔洗奴得咁辛苦

7chem j辛我諗都勁過尼少

j辛某程度真係end game咁滯
至少有排都唔洗唸upgrade右閘先

Fabinho

上年出咗fb 下張特別卡應該要等退役

總之公廁卡就實升

屌又唔記得不推文

如果reus cam個陣可以點搭，唔要離地野

呢個真
Nesta 守唔列Neymar + Dembele or Messi + Son /

塞一堆高rate德甲佬 完

放咩chem好

Bino最好shadow啦

Shadow

有冇ching講吓gnabry potm

ST
Mbappe or hlw aguero
拍butragueno

If Delaney ,witsel 3角

2揀1 hlw kun la
但最好if mane

有冇人用過Baby Zola求評

J辛係俾有錢人換 窮撚如我一係rio+pep or butra 其他有愛另計

if delaney 德甲最強cdm啦

萬聖Sabizer？

冇想像中咁好用

帳面靚gameplay麻麻

我覺得幾好用 但經常走得前過reus已經較咗stay back
用緊41212

連續做幾個sbc好攰
差唔多刷成50場loyalty

真，下次唔做了

純防中德甲Witsel 我覺得最好 成日截到波, 又有身型 stay back 未試過沖上前

有無人換左owen奴左廿張唔想再奴

agger
cdm黎講我自己覺得Wtisel>IF Delaney~Goretzka>Scream Sabitzer

Cam griezmann 定Reus 好，griezmann 好似link多啲選擇，但reus 好似勁啲(?)，兩隻都未用過

仲要sbfull
想像唔到drfull wlfull 會點

能力黎計reus 靚仔已經嬴曬

電話佬都靚仔呀

基本完全唔夠追，要好準咁剷先可以唔比佢過哂，但某程度都幾快

講錯，係某程度防守幾好

真，咁邊個好

玩緊呢隊幾順 一陣買埋偉素feel下

想問吓紅線但點解都會100chem ,半新手

前場3腳=半個殘廢 好易比人守死

Story line politano 轉potm gnarby算唔算upgrade?

咁reus 個價重會唔會跌，幾時入手好

只要記住同隊大晒

表面睇係，但用落就知電話佬好用

德甲應該一路有跌冇升 等BF 唔急ge話

算啦 早排180k而家130k已經好抵

而家入otw ben sir 係咪算抵唔想再玩兒子

上個禮拜明明3xx k

Reus啱打前鋒 Griezmann打Cam會好D靈活好多

筆值 100k
買咩中場陪哥狗好

所以揀cam griezmann 好啲？

FB Mata

邊有得咁計 上個禮拜跌到3字頭係因為potm
一出左唔係ben yedder之後即刻升返啦

Dybala

睇你想要靈活d 定係要4星腳+射波勁d
前者griezmann 後者reus

你明知佢左腳，但一睇甩佢少少就輸
佢起腳好快而且順腳

就禁睇konate 82stat好廢，用落又幾勁，有身位剷波好準

350 執咗隻 唔捨得換
本來企穩400up

大約係一條綠線抵消一係紅線
有錯請更正

Rm makelele 轉位 好用 kante 化sissoko

二選一

Joao Cancelo
TAA

用緊
本身食hunter放佢係cam
唔覺鈍 入波食生菜咁
係衰左3sm

紅card中左利雲放左佢打ram就好似有d浪費

請問有冇話入定促銷包後幾時先開包會好d?
公佈新TOW 先？

全攻陣

屌隻joelinton都唔撚會if

放咗張otw佢算

maguire if仲大機過佢

促銷無得儲，要即開

絕對會
有時隔兩日唔入game
一開ea 就會幫你贏
幾年來都係咁

老馬本身勁到知佢左腳都要比佢扭過姐
咁計杜格利殊係咁可以證明5腳冇得守

Rttf sancho
Potm gnabry
講下點解 thanks

終於可以慢慢儲下錢 睇下佢出咩卡先入。
4222 好fit

我反而覺得今集5腳重要左
4腳用弱腳都好難入

Sancho
Gnabry硬吹，完

Icon swap果隻Gerrard用咩Chem好

試緊砌呢隊唔想下下功課隊

rttf sancho 射門廢 得但玩sm 扭人傳波唔錯，但冇身位 一撞就散 , rttf 等升格加射門 等潛力變勁卡

rotm 有速度有埋門 完勝

Zola有冇食評

我個陣嚇下人就得，打落就會發現魚腩
SB full已經精英

我19係用shadow

遲下gnabry肯定出totgs，到時再買都未遲

同求
打到左右兩邊CAM?

Totgs應該都係出86？
如果一野出88咪好癲

更多巴講咗呢隻potm細數加得超少，唔抵做

我係拜狗都咁話

純防中 bb blanc Or mid petit

都算加得多既

不過最重要既pace就唔加

好嬲呀
話夠我隻尼少廢未
明明防守好勁

Neymar messi zaha lucas
4231 442
應該點排

Messi st Neymar cam
冇其他！

用開rttf米列圖搭lengnet轉左搭rio
我覺得rio守得好好但場場都贏變輸
無引

唔係10pm announce totw?

雙st都係屁花？
Zaha lucas 打翼應該點分位

winter order

呢個in game陣

點解好似冇咩人講普巴 今年唔好用? 個價好似同上年差唔多

應該點Upgrade好？
買IF老母換Lucas會唔會保值啲？
定係留返啲錢遲啲做SBC?

係喎 要適應下

轉左冬令大半個月啦

係個ser delay定點 今晚連first time fake shot都出唔到

想問下做乜無啦啦送咗1050point比我？冇玩一排

會唔會真係世三牙朗呢

啱啱續psn？

古可換夏神

仲有冇依個優惠

無續過

同問 諗緊otw dejong定 rttf tortures

平行時空

tortures咩人黎

呢半個月都好少捕住啲公佈時間
所以冇為意

Rttf torreira 岩先auto correct 冇為意

特別落力打，90分鐘入多佢一粒，即刻做埋啲小學雞野pause三次，香港人加油

想問下你地 4222 4231 tactic 點 set
我自已
def: bal 5 4
att: bal 5 7
corner set piece 2 2

sor 唔記得不推

夏世三建唔建議而家入？

我都feel到delay 果斷唔玩

等bf做打6折得唔得

依家用緊上面果隊
好唔好allin油雞
其他用啲硬吹頂住先

綠tick果幾隻係硬吹
求指教

sor 唔記得不推文

硬吹花夏？
負評左先

一定唔好，上面勁好多

kane ronaldo hazard

即係要儲錢...等油雞 換兒子

CLS架

屌otamendi完未
仲諗住有varane

隻基拿比用倉啲嘢加啲untrade做左 啲sbc幾易
射波幾勁大大力 好扭左啲啲 主要都射波明顯啲

撚狗大師

等睇Griezmann跳樓

本身用rttf dembele係咪唔洗做

等睇OTW Griezmann 跳樓先真

係

Pukki點解張卡咁型既紫色

撈底

點解普金會跳

跳極都要800k

hero

我已經預計到自己中右邊之外，左邊一定係中Kroos

又咪抽唔到，今期都有美斯，又咪就垃圾

睇下人踩人執唔執到 below 800k

Kroos都比多左

點解嘅

Hero咭

得c朗同世三想要 其他要黎都無用
Kroos 4x速比狗用
kane又鈍
Thomas都叫好小小
Otamendi 得hlw版係勁
其他唔撚識同唔會用黎入隊

即係咩？有紀錄破左咩？

得阿朗同世三用得過 仲要入唔到隊

大家expect 會出SIF 基沙文
所以OTW 基沙文 升咗十萬
然後無出咪返去原本水平

今week除左c朗世三都

首先要有800k
如果要用基仔用if400k/普金180k都夠做

咁既情況會唔會有人買大巴拿黎strong link 牙朗？

feel到今次會中左邊了
有兩隻81一隻82

想要世三
放落西甲隊
仲用緊guedes

聽日抽un 吹，抽到都入唔到隊

開返19

破紀錄就record breaker，另一隻色嘅，hero印象中係做咗啲救全家嘅野，上集例子記得牙朗hat trick反cup馬體會就出咗張

出Lf位

慘了
今期紅卡一定又係做肥料嘅86+

想入嚟保下值咋
用過普金唔錯 搏到再If當bonus

好好奇佢會有啲咩更新
即係mission嗰啲

唉屌好難諗
中硬牙朗但唔知點連

帶芬蘭入歐國盃

weekly obj全部送球員pack

我會用Alex Sandro (如果中紅卡牙朗 )

新totw張mcginn好似唔錯

Lf唔係轉到lw?

可惜圖家隊if無相

基仔if出CF/CAM 先啱用

仲有人玩19架咩？

Ramsey琴晚都帶wales入歐國盃

唔好比我中阿朗

partey有無人用過，普金版我指

仲有無人打online

sorry 忘記不推文

今個星期乜都冇打，預左唔中

睇數值幾正但唔知鈍唔鈍
本身想入rttf但升到200k不了

屎忽痕開返

仲有20幾萬轉會

咁而家入普金夏神？ outpack會唔會升

無伊巴唔得喎

神獸隊野勁到

有啦，收埋咗

92 rating

最慘係國際賽唔整國家隊衫半身相
其實update張相係咪好難

已經火箭咁升緊

試吓連線睇吓有冇對手

芬蘭第一次晉級決賽周喎

望住巴哥個條小辮子郁下郁下我就扯到衡晒
係咪得我係咁？

世三估值洗唔洗1m
Otw先1m

真
唔係有錢丙朗世三買唔起
又唔會有運抽到
呢期等同冇出過咁

好期待張MOMENT 版

期期都係咁 但儲夠11張換張86+算

Icon swap2都係出返同一批icon?

otw 未升完

好似 唔會重覆

我估卡卡

不枉我當初 重金 都要買張OTW 最衰 無半身相
希望佢國家野呲 生性D SIF加半身相就真係射出黎

煮~艾辛

if 世三 我諗又係天價

經常性都係得一兩隻可以入手

仲有聯賽 上力喇我夏神 sif 冇難度 半身相 2球野 爆機

我70萬入手終於等到

otw世三升緊

肯定中兩張右邊
屌定老味先

有Otw 既星期五先放

利申： 幾錢都唔放

早D訓，發個好夢紅卡中牙朗世三
橫掂聽日都係右邊

入LB Semedo
有冇人跟

唔好俾我中紅世三，冇用

用緊otw

下星期5先black friday呀巴打

跪求巴狗

唔好比我中紅朗
中左qs

原來呀朗LW

BF 唔係下星期咩

請問

唔理chem, 以單防中計
rttf Allen 定 普金kante

有幾多人會中牙朗

點解好似出黎出去都係個d人

sandro輕鬆

LW先好連

正啊 我正正就係意甲lw 無人 得costa 不過發夢就有得中

比我中阿朗既,今個星期WL派30場出去

我要夏9就夠

Lw 位只放尼馬
St 位都冇牙朗既位置

諗好了

求高手

可以左邊紅C7 右邊紅小花嗎？

歐霸白簡

諗下好喇 訓啦

ST 放咩

我個first time fake shot 成日變左傳波，有無巴打都係咁？我一度懷疑個手掣係咪神神地，夠期換

中撚到咩 講經

一定係kante

OTW Griezmann 跌到810

Icon又得 451又得

85加度素推薦好撚勁

C7連油雞

我今晚個first time直頭拎左波2秒後先fake shot

想問下補邊個位好

Rttf neres今日係咪要放
琴日122000冇放 而家得100000又唔想放

有2.1m可以買咩好
投資

終於有人識貨

買rttf?

唔係博佢出線等升咩

1001